長期抗爭，唔好意氣用事走去送頭

要留返抗爭落去嘅本錢，之後日日同佢遍地開花咁打遊擊

講堅。美國佬歐盟都未真正出手，
唔好去咁盡，
唔好咁悲觀，
先保留力量